重光團隊算唔算完美演繹咗「冷處理」三隻字？！

廸先生(劉迪迪)早排爆seed屌完重光狗，重光班友請幾個打手(歐洲波台狗)攻擊迪先生，自己就冷處理到冇人記得

算

歐洲波台狗係邊啲

有份睇歐霸個班撚樣。

咁都好啲。

全體阿狗

你

冇人睇

拉

拉啦屌了老母

樓上#7,8,9三只重光狗蒲哂頭

冇#10？
你過唔過份啲

過咗檔去佳哥團隊啦

巴士放針，淋牛肉，搞學生妹（讀緊中學，放學著校服果d）就勁多人理

呢啲好少事啦 美國佬成日做

拉。

真。

#10死熱狗黎

Talkshit哥甩左p

佢變節收左廸哥金錢抹黑睇歐洲波手足